覺唔覺有啲A0狗好撚噁心

利申左先: 唔係話全部A0 只係針對某一啲
有時成班朋友都討論下啲靚女明星
當大家講緊嘅時候
嗰啲A0狗通常都會撲出嚟講一句
:下 靚咩 咪又係雞
Ok fine 你講明星都冇咩所謂
但佢哋有時連朋友啲女朋友都要評頭品足
又話邊度唔好邊度唔靚
我坐係隔離都唔知講咩好
屌你老母閪 你又冇女 又要嫌三嫌四
你話你好靚仔又或者有其他才藝就話姐
問題係你無啊
仲要依家唔係叫你食 你睇下咪算囉
溝女嗰陣請人地食一餐飯 100蚊都唔洗
就話人地當你係兵 不了
人地主動識女仔 就話人地係死狗公
仲話要幫MK妹埋單
就算人地係N手西 你班毒撚都無資格食啦
真係抵你地成世無閪屌

跟住同女仔都未傾過計 唔好話拖手仔
仲話要幫人埋單 我心諗排隊都未到你
所以我幾時都話 毒撚只係自咗宮嘅MK
又要處又想呃西屌
但從來沒佢哋份 打J當做例行 佢慣了傷心
欺騙自己是個好男人 你話幾難堪

佢地已經自卑到淨係識攻擊人

抵佢地一世都A0

利申 26年A0

點解要請

駁唔到, 毒L連N手臭閪都無得食

一兩餐好過份?
你請一次我請一次都好正常下話

分邊識得大把呢類A0毒撚, 好鐘意對D女評頭品足, 又唔知自己好撚樣衰
對住D靚女又成隻狗公咁奶人鞋底, 然後就好清高咁話自己係柏拉圖式精神戀愛
我屌你老母連食都冇食過就扮晒蟹, 好嘔心

又唔係呀
身邊有幾個A0男仔都幾有風度待人處事幾好 係唔知點解出唔到pool
利申：有男朋友佢哋唔係狗公

樓主都講左係某啲

女A0就真係pure true。
男A0某部份就真係性格好有問題。

死返5p啦屌你老母

難怪網聚post冇人屌啦
原來連登已經比5p仔入侵哂

發現A0劇毒毒撚一條

d毒撚好鐘意將D正常社交扭曲做所謂既狗公行為
其實約女仔食飯, 行街, 不知幾撚正常
又唔係呃閪屌, 如果連咁基本同異性交流既行為都頂唔順, 覺得係狗公格既話
呢D毒撚抵佢一世A0

今次你請下次我請 好正常

如果你想主動迫人, 你主動付出先有咩問題?
又唔係叫你請幾千蚊一餐飯, take initiative好正常
除非條女本身已經對你有意思

如果你想主動識人, 你主動付出先有咩問題?
又唔係叫你請幾千蚊一餐飯, take initiative好正常
除非條女本身已經對你有意思
[/q

sor9ry囉

請完叫佢下次請番, 就有藉口繼續約佢.

呢個世界唔係男就女嫁啦

女仔真係唔知 唔好咁快pure and true先

通常都好固執
叫佢執下個樣, 又話男人老狗唔洗搞咁多野

但又成日同我呻話冇女, 要我介紹

貼乜撚野支那圖呀 屌你老母5p仔

駁唔到
利申 20年a0

真心喎
個個都話樣衰狗也不屌

駁唔到就開始漫無目的咁攻擊D無關痛癢既野轉移視線
劇毒毒撚真係好撚陰公, 剩係識得幻想所有女人都係雞係公廁
好好反省下喇 屌你老母

Show Blocked User - 型佬

男仔追女仔食第一餐飯俾d風度請一次
第二次個女仔請翻 咁樣仲好

屌好撚同意，唔知點解A0既人通常都係咁

咁耐都仲未有人貼金鐘仔圖？

A0根本唔多唔少都有性格缺陷

Sorry囉

唔好咁啦 有邊個未試過A0

agger

如果廿幾歲仲A0呢

完全冇做過以上嘅野
都係a0啊

其實讀書時期無拍過拖基本上都收得皮

見你條A0毒撚講咁耐野都冇人理你 就理下你啦

主動啲啦清

講朋友條女樣衰呢下真係
朋友黎 你收口啦仆街

唔夠主動啫, 冇事既

真係
有時會對住兩個A0
成日笑尻肥婆都算，個樣差少少都話狗也不屌
我心諗，你家陣肥婆都都冇得屌，仲有咩資格恥笑人
返屋企打丁啦垃圾

呢個真係On9..仲要自己唔係型
唔好同我講咩"講馬唔通要跑得快過隻馬咩"

block人好威威呀 屌你老母新會員

如果20歲打後都仲係a0 性格又無問題嘅
一係就無錢 一係就樣衰 一係就矮

毒撚想上下連登都要比人屌 唉

走啦毒撚

班A0憤青真心煩

窮柒矮都可以搵返同level既女拍拖
但好多柒碌想食女神又唔自己照下鏡先

一路睇一路諗起個frd把聲

我都見過有啲係一直搵唔到啱嘅對象 朋友a0 25歲 屋企好有錢黑卡嗰隻
佢到而家都搵唔到過性格好嘅對象
如果我有佢咁有錢仲使特登搵對象呢四圍食女啦

點解要係a0..

真係好難頂

agger

有啲真係咩女都話係雞係公廁，又嫌柒又嫌人港女格
又唔諗下自己咩新鮮蘿蔔皮，咩樣咩性格就走去講呢樣嗰樣

有a0朋友本身正常
上得多連登後再變左咁樣
我聽聽下都有啲洗腦

利申:A380

( Show Blocked User - 型佬 )

識一個同學 真係咁 樣靚又話係雞 樣7又話不了 心諗你自己又唔係靚仔。仲要毒撚一名 正皮ed

劇毒

所以咪 A0

三樣齊晒

有啲仲要癡線到自己單戀條女
就全世界都唔可以鍾意條女
邊個鍾意就係死狗公
條女如果同其他人出街 就即刻變咗臭雞公廁
又話咩女神形象幻滅 俾人當左係兵

講真 大家都係公平競爭姐
條女係鍾意第二個唔鍾意你 就自己檢討下啦

毒撚最叻話自己專一
我心諗冇女你話乜春都得啦
何況自己都冇女比佢揀
咁專一就同自己右手過埋下半世啦

自己冇感既條件就唔好嫌三嫌四 又話女人係雞係公廁
如果真係又靚又身材好 性格好既 鬼會同你依d毒撚一齊咩 醒下啦

抵佢地一世無女無閪屌

利申A0毒撚

駁唔到

利申 A0

你班死5p屌人po支那圖都block鳩人
利申：非A0
連登淪陷

你個死智障仔
睇返之前留言啦
開頭冇做咩 又屌人老母 又話人5p
Block鳩你就話人新會員 你第一日上嚟啊?
Babycondom就啱你啦 捐返入你老母個閪啦

DSE狗

Yes

巴打好波

agger牛巴

挽歌之聲

關新舊會員咩事
屌完老母一句有力反駁都冇
舊會員又點 未又係on99

樣又無 口才又無 錢又無
咁食住自己先啦

totally agree

得你冇份。好酸

仲叫自己做型佬

講中左你既唔好意思

從來都覺得騷擾人女朋友
或者呃蝦條果啲先叫狗公

大家自由個體，相識交往係人之常情
旁人邊有資格評頭品足亂貼標籤

脷伸：係youtube聽完女聲cover留言講句話好聽，比人話係狗公

好慘。毒撚上到連登都冇立足之地

班A0毒撚仲好鐘意話自己係正常樣
廿幾歲係香港都仲A0 好心你就虛心檢討下啦

利伸 ： 由05年開始未停止過拍拖

身邊有個朋友，

三十幾歲仲係A0,
我地咁多年黎一直有介紹女比佢，
有時約一班人出黎，
約多幾個女仔比佢識下，又話人白痴又話人身材唔好樣又衰，總之厭三厭四
雖然佢自己本身外表正正常常，但係係個矮撚

早幾年比佢撞返中學夢中情人，
喺我地成班鼓勵之下，佢終於鼓起氣勇氣進一連串嘅瘋狂攻勢

最後比人reject

仲收埋做兵

其實結果我地都預期到
因為佢單身太耐，本身酸縮性格太犀利，過程中做左好多好多柒野，人地唔SO 佢係好正常的

好啦，
如是者過左幾年，
酸縮朋友都算事業有成，而佢女神亦都快40啦，
多年做兵嘅酸縮仔喺今年頭突然通知我地佢已經正式升格為大將軍，
女神到手可以日屌夜屌，雖然大家都快四張野
雖然我地都覺得條女去到冇得揀，
先搵佢毒撚埋單，
但亦都可以話係為愛苦等女神30年

呢個真係我身邊一個典型嘅酸縮毒撚埋單故事，
但起碼酸縮仔樣唔差，
老左留埋鬚有少少竹野內豐feel,只係矮
仲有間公司仔，有車有樓，

我覺得呢度成日話怕幫人埋單果啲酸縮撚照照鏡諗諗，
開口埋口話幫人埋單之前，
到底自己有冇咁嘅資格呢

兜咁大個圈黎話連登仔 樓主ho ball

有兜圈咩

部份現實識既人性格好有問題

自卑果D已經好嘔心

係街睇女仔...
有樣既就話冇波, 有波既就話腳粗,
到識女性朋友既時候, 人地少出聲又話人地睇佢唔起
人地講野直接少少又話人地串, 人地講劇集野就講人港女

聽到啲毒撚話自己幫人埋單 真係得啖笑

烏大龜

有幾矮
btw似係你個frd以佢個娘娘作為標準去評價啲女喎
你個frd都算長情

屌好似打油詩 可以rap出黎

連登仔不嬲好高要求架啦

中學理科理得1個女同學，大學enginee 冇女
求攻略

大家覺得無端白事搵個唔識既女仔傾計可唔可行？
女仔會唔會覺得咁好厹？
利申 A0

感覺獨生子係易A0

我覺得平時有傾開會好d

同a0無乜關係架喎

Btw 最後嗰句 agger

去下啲camp識女囉講真

返part time識都得既

Agger呀屌
我成日主動識下女仔
成撚日話我狗公
但係明明佢地連同女仔傾計既勇氣都冇

做緊野呢

我以為潮文嚟

或者今日唔係 但聽日就會變潮文

有個妹 同佢有傾開計
但都係A0

我同你差唔多仲要住男hall
身邊都有唔少女性朋友
主動啲玩下camp 上下莊就識到架啦巴打

利申 一入大學就識到女朋友

覺得樓主太認真，首先我都覺d男人咁講係唔尊重女性，但有時一班男仔坐埋一齊d話題離唔開女仔，有時並唔係有心批評女性，只係大家圍威喂吹下水，無傷大雅，再者亦唔可以排除d女仔係背後會話我地男仔死宅男，狗公，但其實都係吹下水。最重要係係適當場合俾返專重

上得網太多見到啲人話女人係雞去到現實都仲係咁

有d人真係入晒腦架

毒撚先會入腦。因為終於搵到理由合理化自己

咩叫唔係有心批評女性
首先我覺得你批評公眾人物係完全無問題
但係你講朋友條女就唔係太好囉
況且又唔係要你屌 (你要屌都無得屌)
平胸靚樣就要比你笑冇波
大波唔靚就要比你笑豬西
唔夠白就要比你笑賓妹
你話你條女好正就話姐
你又要無女又要批評
比人感覺就只會係葡萄囉

未撚睇已經比正評

諗起戲劇大師史坦尼斯拉夫斯基既 「由外入內再到外」的表演方式
首先係自己媾唔到女, 有強烈自卑感
然後上網睇D極端post話所有女人係犯賤淫蕩, 全部都係雞係公廁
最後再將套極端思想放返入現實生活

這就是劇毒毒撚

學名稱為：酸縮撚

樓主快d走呀
班人好撚惡架

當然 咁樣講人係唔好，但有時對住個老死咁講未必真係想笑個女仔，可能只係想潤下個老死，其實大家講完都係笑下就算。不過如果真係要咁講，每個人本來就係要互相尊重，跟本唔需要分佢係咪咩明星公眾人物

有得睇無得屌
唔恨屌臭閪既留住條撚做乜
你揀人時人揀你 處女都未必想同你扑野
到時連處女都話係臭閪
同埋問埋你老母係咪淨係同你呀爸扑過野
諗吓自己又係咪臭雞生出黎既畜牲

個個好似你咁識諗就好

我係指A同B食飯 講C,D,E條女好柒 唔係喺C,D,E面前講
公眾人物可以批評下係指笑下Heidi靚樣平胸 蔡一智好黑 小花真係好柒嗰啲

我有朋友 多年男校 見唔到嗰陣ff就叻 一見到女仔 智商變為零 又細膽 覺得自己冇撚用垃圾人 好自卑 咩都講唔到 唔好話批評女性

我覺得話女仔柒呀冇波呀腳粗 無乜野 起碼人地係唔係真係咁差係有眼睇
但話人地係雞就真係好撚侮辱囉
你可能話講下笑姐 屌 有人當真就會全世界都當真架啦
我識得一條仔
溝唔到條女 真係屈9條女係ptgf

真係笑撚死 樓主屌既咪就係我一直屌打既連登仔囉

公平啲講 都唔係全部嘅

A0狗
又縮骨又自卑

This is exactly my point, 如果真係笑下咩身材個d我覺得唔係當住佢面，或者個場合本來就係圍威喂吹水場合笑幾下都可以接受，但如果真係話女仔係雞係咩公廁個d就真係幫唔落。

點解要請呢種態度咪抵A0囉 有d人可能成世未請過朋友食飯 分分鐘同老母食飯都要AA制

無錯

唔夠160
佢條女除左皮膚白啲之外，咪又係正常樣正常波，
普通人款囉，咪係又矮腳又粗
佢評價到李嘉欣級數都係勉強一屌咋

係呀，一生人拍第一次拖，就係中學娘娘，
下年結婚添啦

不過單身等左30年
人地就keep 住換男友
怪得邊個，怪自己性格on9 囉

屌啱呀 乜柒都話係雞 失鳩智

識個A0男仔性格好有問題，扮野話有女主動追佢，事實係佢追人但追唔到。溝唔到女，對住我地講話而家冇純品女仔。
識左佢一排，話中意我，我透人轉達同佢講話我唔中意佢，佢即刻喺ig post失戀歌詞，喺hall唱k唱失戀歌唱到成層都聽到(同層)。
嚇親 我同佢戀都冇戀過

今日母親節
嗰啲覺得全部女人都係雞既毒撚點同雞老母慶祝

講夠未呀

其實好撚自打嘴色成日話女係雞係公廁但其實掉返轉諗咪即係你連用錢就屌得嘅女都食唔到

姐係得唯一個一個機會？變到好似一生既對象要係個camp到？我想機緣巧合識到個女仔再進一步，係咪冇可能？

利申 有去o camp, d女個撚個都有仔

忍唔住講下
我有個女仔朋友又係條件麻麻
外型本身就唔吸引 又唔肯學下打扮
性格好聽就叫內向 唔好聽就叫毒
都係hd grad 返工果到都唔會識到異性

如是者就廿幾歲都a0咁啦
屌 平時又成撚日叫我介紹男仔佢識
到我介紹果陣 佢又得戚到可以個個都睇唔上眼
屌 靚仔既就嫌人長頭髮/光頭/唔係八大
冇咁靚仔既就嫌人唔夠靚仔
同佢講話搵男朋友唔需要搵靚仔佢又話佢明
屌那星 轉個頭又喺到拎d細眉細眼(例如人地單眼皮啊/皮膚黑)既地方嫌人

屌 本身個人已經唔係靚 又冇乜內涵
仲喺到日撚日睇韓劇追韓星 追撚到佢咁撚多幻想
真係唔知點幫佢

由佢孤毒終老 繼續ff有日有OPPA追佢

睇唔睇韓劇係個人選擇, 但係睇上腦真係冇撚得救
你估Mr. Right有外星超能力咩

正皮比你巴打
真係好多呢啲仔
有啲就算唔係A0
都好鐘意對啲女仔評頭品足
但其實個啲女仔又唔係真係咁差
有時聽到都唔知俾咩反應

駁唔到

真係好中 個腦浮現左個人出黎

呀木都話人條女係雞啦 唔通佢又a0？

好撚似堆A0 grad女仔fd

食左你條女既襟兄弟話你條女係雞，呢個係事實
A0毒撚口花花話你條女係雞，呢個係葡萄
樓豬揀啦

呢個回覆夠哂小學雞

只要心地好就夠 無謂對人地評頭品足

利伸：18歲A0

一早block柒左呢條假膠卡卡西

A0一定心地差🤔

咁你又碌返上去睇user係邊個

原諒佢地啦
平時冇女屌咪只可以叫雞
叫得多麻木咗之後見到女人咪就覺得係雞囉

咪當叫左一次ptgf囉

屌好撚啱呀樓主
身邊有個friend又係咁 但未咁嚴重
同我講返工有個女仔主動同佢傾計
我咪話 咪trytry囉
點知佢勁大反應話下 咁就食嗱？ 況且係公司拍拖...不了
我心諗 其實...唔一定要一齊嘅 做朋友都得架啫 講到自己好高質又揀擇咁

覺得通常呢d人都係見識少，所以小小野就大反應

咁連登應該9成都a0

between 留名等睇金鐘m記.jpg

佢地講就天下無敵架啦
但現實中就算欣宜係佢地面前除撚曬衫都會扯

正常有社交男人 唔好話媾女 就連同班fd 食飯請哂又點話

對女人咁大怨念十成連雞都未叫過啦

拍拖又要有閪屌 結婚又要娶處女
照撚咗鏡未 公廁都未必上到啦 何況處女
食n手臭閪幫人埋單啦

N手西都無得食番屋企望住部電腦打飛機啦

你地講夠未
利申：皮已正

不過討論人地女朋友都好正常

講樣講身材就賤少少

不能同意更多

又要鬧女性係雞又要叫春話自己a0冇女先肉酸
又窮又柒心地又差 唔好妄想自己有拖拍去叫雞比較實際

識啲A0好鍾意同女仔玩
成日同啲女仔單獨出去
堅信男女純友誼

咁真係好多港女做雞喎
又唔俾人講？

問題係有啲唔係真係做雞呀嘛
你班連登仔 見啲靚女同有錢仔一齊唔係同你一齊
嗰浸酸味即刻出晒黎 又話人係雞又盛
男方有錢 女方有樣/身材 好公平姐
諗下自己點解食唔到女先啦

唔通人地行完街啪左十次又話比你聽咩 你個朋友就識玩嘞

佢地識呢d就唔撚係a0狗啦